哥斯拉：怪獸之王中的17隻巨獸名單已經曝光了！

映画『ゴジラ キング・オブ・モンスターズ』

但係有18個紅點

又係你呀三頭龍

其實咩3頭龍、8頭龍，外形就好巴閉，實際個協調一定好有問題，有線耳筒得一左一右都繞到仆街，呢d怪點解唔繞我真係諗唔明

你一講耳筒個畫面即刻出晒嚟

呢d 片最大好睇就睇人類出盡奶力打d 怪都係當拋R痕

想睇三頭龍多過哥斯拉

睇吓空想科學讀本,有篇專笑鳩三頭龍廢

哩套真係要狗衝

好鍾意呢d巨獸系電影

三頭龍點會癈，根本冇弱點

怪獸大戰爭

但每次都比人斷頭

咁撚大隻平時靠咩維生

有3個頭

三頭龍到底個腦分三個擺響頭，定你集中放響某處

太陽能

哥斯拉都兩個腦，三頭金龍可能六個腦

東映做過幼體版，係三隻合體

都係斷哂

斷頭王者 基多拉

3個女人6隻奶我就知

講實際上三個頭會內鬥,又會繞埋一舊

x2
細個覺得勁靚

係呀係呀
初時執返嚟細細隻好cute

唔弱化佢咁主角點贏呀
設定上基多拉真係勁過哥斯拉

btw宜講親基多拉都會諗起虛淵嗰隻垃圾版本

睇trailer變咗做how to train your dragon真人版咁

今次冇ガメラ

kong喎， king kong?

你諗下連體人就知

搵個袋笠住佢會自動打結

cls竟然有人走去數

有一點係you are here

好期待D叫聲

呢套野係日本會唔會票房高過復4?

日語配音真係好撚正

明明成班鬼頭做
條黑鬼配音我笑左出聲

其實有幾多隻真係打得
細過只係睇過有三頭龍 仲有隻識飛既飛蛾

小新隻玩具

哥斯拉
怪獸宇宙入面金鋼會同哥斯拉打
但係依家隻金鋼咁
等睇摩多拉同哥斯拉聯手打到基多拉

好期待

[url]

雖然唔係講呢套，但是入面有啲對怪獸既設定，真係睇完先知[/url]

呢套係全新定接返之前個套？

好想知零式組件拉頓比斷頭友做低之後，會唔會同拉哥做紅蓮之類嘅野

唔明

呢套，我諗係系列上最op嘅設定？

哥斯拉食唔食飯架

景甜飾演哥斯拉?

係，之前話佢哋喺共同宇宙，遲啲會有套King Kong vs 哥斯拉
今集唔知出唔出，佢個名喺list可能只係彩蛋

光合作用

收皮啦king kong，矮屎得得

princejoyce呢

高機動力 vs 厚血高攻

基多拉黎到鬼佬版都係要輸比哥斯拉

幾年前有段唔知幾多週年紀念既卡美拉短片整得超靚
可惜有生之年應該都睇唔到下一集

仆街條頸打左個結

除左第一隻，其他都唔知咩黎
有冇哥斯拉fans幫手翻譯

除左第一隻，其他都唔知咩黎
有冇哥斯拉fans幫手翻譯
仲有KONG

子華話連體人開演唱會先勁用足四面台

你d手指會打結?

除左
1.哥斯拉
2.基多拉 (三頭金龍)
3.拉頓 (隻紅色雀)
4.犘斯拉 (蝴蝶)
之外
其他好多都唔係哥斯拉系列既野黎

搵到
中段噴火球噴到成隻卡歐斯熔左

咁如果個list係真，咪有排拍

講開卡美拉
平成第3集邪神覺醒入面既空中戰真係經典

呢條空戰片係1999年既產物黎

完整版

得個樣既垃圾

點解無 king kong

New MUTO

話唔定佢地又想整個大怪獸宇宙出黎
所以吹定有17隻巨獸

三頭龍係咪準備又斷頭啦

你每隻手指都有眼耳口鼻加個腦？

大佬加美拉係唔同公司既點撈得埋，你睇拉打都唔會有超人亂入啦

呢個係怪奇物語個女仔？

屌, 呢套係咪原創團隊接手果部?

好似話之前電影嘅king kong仲係成長期 仲會變大隻d

係喎

17隻邊隻最勁

DB計唔計

哥斯拉對手仲係咁短

應該要拍到好似復仇者咁，2 TEAM，哥斯拉 ＋ 摩斯拉 打 基多拉軍團。

可唔可以搵次基多拉係大勝對手

3個港女0隻奶

點解咁多負評

打下幾隻巨型速龍都已經打到自己殘血，又要人幫手分散注意先殺得曬。
比起高機動，可能(比較)高智商先係優勢

好鍾意睇巨獸電影
人類嗰種無力感

我唔正面答你
比個例子你
一出世冇手
同突然間冇手
大家一樣20歲
邊個協調好D

咁連體嬰唔駛咁慘啦

其實有咩咁正？
完全格格不入，投入唔到

MBB & Norma Bates

唔好輸呀基多拉

張俄文海報

點解基多拉好似大過哥斯拉好多咁

第18個就係卡拉

人地送頭都係送一個
基多拉每次一送就送三個

摩斯拉做炮灰
拉頓犧牲俾哥斯拉升呢紅蓮
基多拉斷頭

d fans J出血

日文版正好撚多, 仲有主題曲

今集哥斯拉升做紅蓮
下集金剛vs哥斯拉 將會復制世紀必殺陣
不過改做金剛同哥斯拉一齊死

離間佢三個頭內哄

預告
Aftercredit係機械哥斯垃

劇情講過係幅射

黑熊

杜勒獸

自己咬錯自己

超人迪加會唔會參戰

骨灰奶

因為真係大隻好多

已訂SHM

咁八爪魚有冇繞呀？

咁腳同頭係咪一樣

到時大貨平買多隻一開一儲

真哥斯拉幾時出續集
鍾意呢種風格多啲

屌 控制得多咪識
點解練唔到 條頸肌肉可以有協調架嘛
佢又唔係三個分開嘅意識
三個腦 可以得一個意識去操控明唔明

睇故就唔好駁啦

日本仔唔識拍災難片
cg仲係咁柒
經常一大堆文戲講野講野再講野
9成時間冇配樂悶到訓著

有無片睇

手指淨係可以向一個方向彎咋嘛

有睇上集

無深入研究

想知呢個系列既kong同骷髏島果隻有無關係？

同一個系列黎？

唔洗啦 出返destroyah我都心足

無哥斯拉fx安基拉斯？

同一個

點解骷髏島哥斯拉無出場？

唔係fans 岩岩先知

睇果時真係唔覺skull island同上集godzilla係同一系列

上面有人講左三頭龍幼年版係三條分開，點樣一個意識

唔同版你講乜都得啦

其實有咩咁正

咁連體嬰幾多個意識？

西片播青春熱血日文歌

其實協調能力睇神經細胞
有些老人家協調能力差連筷子都能用得唔好，有些人用來㚒紅豆綠豆都仲得

所以繞唔繞要睇協唔協調

八爪魚係深海捉獵物好順暢

就算唔止一個意識
日對夜對咁長時間都可以協調到啦
又唔見連體嬰會纏埋？

睇故都要駁
唔好話用幅射做糧食不切實際
咁大隻唔合乎進化論？

王者基多拉真係最有代表性
斷頭王

有冇啲怪獸詳細介紹？ Google淨係搵到幾隻

怪獸圖鑑入面講咗，三頭龍係三個腦，並唔係一個大腦控三個頭。

你手指唔會打結，係因為你一個大腦控制晒所有手指，會協調。

但三頭龍個設計根本上有問題，三個腦一個身。見到哥斯拉，A頭想打、B頭想走、C頭想睇定啲，咁個身體點算？

哥斯拉嘔死光，A頭想向左避，B頭想向右走，C頭想跳高避又會點？

3個頭仲要長頸，兼自己思想，雖然唔夠長打結，但絕對會繞埋一舊咁

利申：我認真咗

幾時打king kong

其中一個頭控制哂全身同翼
其他淨係用到個頭同頸又點睇

要睇果三個頭fd唔fd底
打唔打，可能要大選投票，二個話打，一個話唔打
即係打
繞唔繞其實就算三個腦都可以避免，好似打排球咁，大家夾定，乜位就咩人去接，一樣合作好好

其實三個腦=三個人合作,要teamwork
可以好 可以唔好

三個頭三個腦=teamwork
一個腦三個頭=一般人咁控制手指

一個意識一個身體就梗係會順 但三個就差好遠

類似足球比賽咁，有人打前，有人打中，有人打後
要夾開

點解無我份

踢波咁
夾慣夾熟就無問題
唔係點解有四大天王 夢幻組合 三劍俠等名號，因為夾出黎效果好

你明唔明三個意識一個身體係咩意思

以前睇有隻背好多刺既龜同哥斯拉係老友?
哥斯拉打到類似吳孟達比人捉住星馳飛身走去救佢咁

可能遲D有呢

杜勒獸都唔係天然基多拉幼體
係用基多拉DNA人工造出嚟嘅寵物
3隻吸左幅射之後融合突變做隻基多拉
但係性格依然係寵物, 冇人指揮唔識打交

17隻泰坦巨獸的名字 (台譯)
1.哥吉拉
2.基多拉
3. 拉頓
4.魔斯拉
5.金剛
6.亞巴頓
7.沙貢
8. 利維坦
9. 馬土薩拉
10. 劍龍泰坦
11.巴風特
12.猛獁
13. 席拉
14 尼斯
15.提風
16. 本耶普
17. 新穆透

我印象中設定上有講過中間嗰個頭係大佬 係話事嗰個 另外兩個係做支援

VS就係,昭和冇呢D設定,大家都係分返開睇啦,冇得拉埋一齊講

要俾人爆左個頭先

應該唔係kingkong
因為日版哥斯拉有隻怪獸叫蓋剛(港譯)
如果按照哥斯拉universe既話 kong應該係指蓋剛

比我係哥斯拉就將三頭龍啲頭當繩咁紮埋一齊
紮到魚網咁再去打撈魚食

算係，連地球環境都要跟佢轉變，而且打唔死

睇過上集就知不了
留返啲錢3刷endgame同睇比卡超好過

今次3頭金龍有aoe

哥斯拉個世界好啱你住, 真樓爆

17. 新穆透

上集死剩種

11又係做呢啲對住怪獸大嗌既角色

在座咁多位都係垃圾

細個時，最鍾意3頭龍

但係蓋剛英文名應該係Gigan

個trailer 首歌好襯套野

自膠睇錯你個名係機械三頭龍 你要用另一隻哥斯拉嘅骨頭整

舊機哥一樣玩到冇頭,不用分那麼細啦

日本仔係唔係都要播歌sell歌好反感